客人俾貼士/利士公司會唔會收返？

做炒散

話說琴日人地係酒店搞婚禮 擺50圍 人地主人家派每人一

封100蚊利是。 點知收工之後要簽名擺飛先有得走 要逐

個逐個排隊俾人問有冇收過利士 有既攞返出黎 先簽飛俾人走 正一仆街黎

On9仔

咁快呀

真係唔洗交出嚟 你有無俾

冇收到 因為我企左係門口 我隔離有個經理係度 個客走去問呢度有幾多人企左係度 佢話有3個 之後收左擺落褲袋度

推